有冇黃店請part-time/招聘

小弟好攰 想儲筆錢去旅行散心
奈何中學雞儲得唔多
但又唔想同藍店打工
有冇黃店缺人，小弟保證勤勤力力

龍門請人呀

推，之前睇白兵有人做緊中介幫手足搵工，搵啲又黃又信得過既僱主

龍門大把人去了 幫下細舖好啲

寒門子弟都想搵工

石門上車車仔面請呀

我11月22號幫襯見到門口告示

利申 石門工廈返工

同問 大學放假冇野做
基本上大型連鎖都好似係藍

同問

我要返工良心平台 專幫手足

呢d時期仲有冇